有冇巴絲試過搵師傅整熱水爐

用左十幾年就換la, 幾千蚊一個

沖凍水咪算囉

唔係咁易㗎

你煤氣爐定電熱水爐？
搵，最平3000連安裝都有

同一款爐，tgx收貴一倍是常識吧

但係煤氣公司嗰啲包維修嗰啲唔會好啲咩

出面買一樣有保養架
e.g. 星x 就包終生一次保養 (好似係)

絲打有冇邊款推薦

買爐個時跟埋師傅（費用另計）

唔好分開攪

明白 有冇公司邊間比較推薦

上Facebook，有個group叫有得整
搵佢地整

我見佢哋好似話唔加人

咁我轉頭搵比你

麻煩晒巴打